有關睇完【強心針】post後有感

本來都諗過唔出post,但見到果個post9成9人都係食花生呀笑9人既心態，我睇唔過眼想睇下究竟係咪個個連登仔都咁Apathetic片我就唔post la,想睇可以去果到睇返

我想講既係，其實拍片果邊好Provocative，唔同佢嘈就冇野，個家姐病到咁，就當為左佢好唔就咪同人地阿媽駁黎駁去啦。

另外，我睇唔到任何Empathy係果位男士身上，拍片條女都一樣， 人地阿媽擺明Manic relapse, 甚至可能有psychotic 底，細女除左家庭因素外有遺傳都唔奇。但佢地細聲講大聲笑，其實只不過都係EQ高小小咁解

講真，2個小朋友都好慘，特別係病左既家姐

btw,整左gif圖果d收手啦，其實唔關藍唔藍絲事啦，想幫大女既，佢睇到會點諗，屋企已經辛苦，外面世界都係屌緊佢阿媽...

最後講小小提外話，其實好多精神科復元人士都撐反送中，大家都係同路人

sorry for 1999

冇人睇過果個post?定原來我先係小數

幫個大女教好佢阿媽 認清是非黑白呀
呢種人你唔屌9佢佢唔會知錯

仲有 呢個阿媽擺到明癲既程度唔會淨係呢一次
呢次拍片既收口 下次佢老母咪又周圍聊事鬥非
要全世界人忍讓佢呀？ 咁邊個忍讓我呀？

個亞媽應該有思覺失調或妄想症

唔屌又點會醒，我只能夠講片裏面佢地屌得唔夠應
如果片裏面真係唔岀聲，咁咪變相支持緊佢地
一直都係個啲唔岀聲，立場中立既人比外界認為就係支持黑警，支持送中
拒絕收聲！！！